台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

台狗話你班香港人乞兒呀
唔該唔好再去乞人啦
人哋當你狗呀
蔡英文就食人血饅頭

唔該唔好再去乞求台狗
人哋係唔撚會幫你 當然我唔會話佢哋冷血啦 因為佢哋內政好多都唔想同香港人有接觸 怕有間諜

分化

所以話和理非既重要性

台灣本土派一定說服唔到架啦

我都比人話慣分化
係唔係就見人見智啦

你估其他派系就好想咩

善用起底功能

三毛勿回

用幾個tweet 標籤所有台灣人？

你睇吓蔡英文歡唔歡迎佢哋口中嘅「港支」囉

屌你開夠分化post未

我認識既所有台灣人都支持我地 有啲仲話要一齊出黎遊行
自己有腦識判斷

睇你個樣係真心小粉紅先回應你咋

屌唔撚記得用不推文回覆 拉post

拉

再拉

繁體支那收皮啦 係兒登垃圾先當繁體支那神咁拜

agger

總有人唔支持,香港都有班叫藍c,外國有班叫奶共
如果在意佢地香港內外全部事都停止

呢班人台灣嚟講唔係少數

樓主好撚低莊

我冇怪佢哋
但係希望香港人唔好再對佢哋有不切實際幻想

低汁分化
派個醒少少既黎？

我可以講 係連登仔識太少台灣人 出國認識下 多d

一齊住下 就知 一齊共事下就明 支持香港人嘅台灣人

其實係有 但井底之蛙 鄉下人咁嘅台灣人仲多 一講到

＄

批評少少你地就話分化

上幾個月連登 已經發現 一有人開po 講 又話分化

唔肯討論

—》時代力量今（3日）陪同香港大專學界國際事務代表團在立法院召開記者會，盼蔡英文政府最後會期通過《難民法》，幫助遭港府追殺的香港青年能來台尋求政治庇護。然而，受邀的陸委會港澳處、移民署及教育部竟集體「落跑」缺席，令人傻眼！

前2日再確認 唔會立 難民法 唔該你班崇台仔

唔好再老點人去台灣 完全無前途嘅地方 得張票

但張票要改變台灣 仲有好長時間

係澳洲識唔少香港人 比台人利用 所以對台人一般

都係建基於佢地果種表面熱情 台人可以做一般朋友深交
就⋯

講民眾韓國人最支持香港 講政府日本係G20已經表態
講做 美國第一個國家立法 講抽水

但香港人 偏偏自己跛腳都要走去幫台灣 仲走去台灣拎住牌跪救台灣人 唔好信一國兩制 仲要外國聯署都係香港人幫佢地簽埋 反送中 都要送埋人血比台灣 就黎香港d人才
都送埋過去

我只係諗到
大中華情意結之外

你是那五毛狗

你是支那五毛狗

崇台L 真係好難理解 已經去到盲目嘅地步

崇日崇美 都仲有得講

崇台 真係 無言

我是台灣人ㄅㄆㄇ，看懂注音符號嗎？

分化狗出動了

事實係好多野香港人一厢情願
要人救不如學自救

佢不嬲係咁 出哂名分化 幫中共港共做野

係
老實講香港個情況根本冇得自救
但係要搵人救都唔係台灣

嗱 忍夠啦吓
唔啱聽就分化

分化狗

個個post 都分化

係 佢想我地同全世界反面 一睇就知共諜 唔好應佢 唔好比機會佢

條友係幫對家做野

樓主支那五毛狗出來
台灣人找你聊聊

我地要共產黨仆街
理得人台灣點睇

台灣是民主陣營，支那是獨裁陣營
你用VPN翻牆嗎？

台灣人自身難保
要你台灣人救我哋亦係唔公平

支那有種打台灣，飛彈直接射北京、上海
支那可以殺光所有台灣人，但是我會在死之前斷你一條腿

支那五毛狗出來
台灣人找你聊聊

來聊啊，五毛狗

支那草尼瑪五毛狗

係香港人先對你地台灣人咁好

係外國 就真係咁架la 台灣佬

支共狗收皮

台灣手足當睇唔到
唔爭在引用埋共諜話台灣是中國一部分

唔好痴線啦，台灣人就算只係站係利益角度都一定支持香港，今日香港明日台灣

支持香港

台灣人知道中國共產黨是垃圾

淨係識搵香港人著數

自身難保 仲要靠食香港人血饅頭打韓國魚

就謙虛d啦

接受唔到批評 就五毛狗

祝福你一輩子是中國人，子孫永遠是中國人！

成個post兩條五毛狗講野完全無point
低級分化到....

人哋之前一箱箱頭盔捐過來
咁樣叫搵香港人著數
咁我都唔介意畀你搵下著數

港澳法§18 完post
未block樓主好block

你唔可以代表全台灣人

你有部分嘅同鄕 連香港人用港幣都唔知wo 仲同我講高雄
d樓貴過香港 咁都值得自豪嘅

你連自己台灣一大堆井底之蛙 一大堆台版藍絲

都接受唔到?

你父母是中國人，你是純正的中國人，子孫永遠是中國人！

Taimeimei
出來聊

全世界都等緊中國解體 琴晚有個印度佬先講 十年內中國會解體 中國眼入面唔係浄係得你台灣 唔好睇到自己係世界中心咁 唔會為殺而殺你 都要睇成本同得失架man

而家全球抗共 亦唔係得你台灣 反中共

中共係對全世界 都有野心 一帶一路d國家 下場 唔係割地
就欠債

你媽永遠是中國人

你爹永遠是中國人

又少見隻五毛

你過黎啦 我怕凍

我都想比你見識下 同你政見唔同嘅同鄉係幾大多數

是但帶你去一間公司 暗訪下

明訪係聽唔到真話嘅

我亦想聽下真心關心香港嘅台灣人 係點嘅

唔高興 唔介意你叫五毛 三毛定一毛

你是香港人還是中國人？
我的facebook

你有臉書嗎？

我識嘅台灣人 至少會接受批評 、雖然政見唔同
你真係中國五毛都不如

你是沒有FB的中國人

我有Line

Facebook 有 但好少用 唔中意show 自己d私人野比人睇

Line
0921145913
可以加

樓主這五毛已經死了

台北人 都好

見到高雄可以即刻bye bye

對高雄人有陰影

你媽是高雄人？

當然唔係啦 之前有堆高雄人 d言論行為 嚇親我姐

加+

加左你喇 你係咪過黎 聊天呀

聊台北很冷？

高雄人怎麼嚇你？

原來吹水 又話出來聊 又比你件台灣佬呃左

無聊
已加不回

想知line我 唔想係度講

恩，可能是想追你

台灣人根本唔鍾意港人，只係想賺我地錢，想做難民？歐美文明國家都唔想要，吙發夢喇

分乜撚野 自己政治水平低傻鳩姐
你港豬幫人做肉盾十幾年佢緊係話好
要佢幫你肯定唔理你啦

放個幾個扮台灣五毛就係度帶風向一竹竿打一船人，最好笑有班同台灣有仇嘅傻仔又係度幫手推

幫人做肉盾拉 又搵多個真心膠定五毛

不開放香港難民就叫食人血饅頭?
香港現在早就是中共用來施行間諜戰的白手套
向心夫婦能來台灣置產也是透過香港身份
這點全世界都知道
然後有香港人覺得不開放香港難民就叫不支持香港抗爭?

香港人不是都希望全世界早點認清香港被中共利用的現實
一旦全世界主要國家都跟香港斷絕關係後 才能攬炒香港嗎?
分化五毛邏輯只有幼兒園水平

得啦得啦

bye

再拉post 樓主用幾個tweet想標籤所有台灣人
唔係分化係咩

香港人根本當你香港人係仇人 話你曱甴

大把台灣人搞活動支持香港你唔撚講？

點呀5毛狗，又凌晨開工

仲有堆PTT過黎既台仔想帶風向搾乾香港政治力量黎幫台仔脫支
然後就繼續笑中國香港 好似呢條JOHN咁樣
港豬十幾年前比大陸仔搵完老襯而家又比台仔搵老襯
政治水平低成咁真冇得救

香港人根本唔追求民主
你睇下香討同babykingdom

以偏概全

正面回擊不到我的問題
就只能用分化和仇恨言論回應
你同梗爽有咩分別

三毛出手分化 證明中共好驚台港連線
大家識點做
繼續連線 宇宙唯一支持蔡英文

show blocked user - BBBBBBBBBBBBBB

香港人有兩句俗話：
①做人唔可以老奉。
②幫你係人情，唔幫係道理。

兩句話表達同一個意思：
想人幫助自己是要求，求回來的，
不能要挾，不能做道德勒索。

這帖一堆吃拿人道德勒索台灣總統通過難民法，台灣有顧忌 就是怕吃拿人借難民法混進台灣呀。

台灣係主權獨立國家，台灣人只係話你係乞兒

你收水啦 屌你老母垃圾五毛

你係澳洲定支那讀書呀五毛

起一起樓主底，就知唔駛睇

我識嘅台灣人全部都係有良知、撐香港人喎

請善用不推文，廢po都上熱門啦

又想挑撥離間

Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB )完全封鎖

( Show Blocked User - DADACHAN )完全封鎖